[求推介] 無線滑鼠 $200樓下 手大

用左好耐有線mouse 想轉無線 又怕買左d伏野
平時都係打下lol

Prefer 有聲 可能用慣左

200樓下其實真係分別不大，是但買就ok了

最少都g403 wireless啦 $200食咗佢好過啦

G903